閪美柒共 落毒政權

持續落毒 落毒治國
不得好死 不得善終
人賤如糞 永世惡報

閪美柒共 落毒政權
持續落毒 落毒治國
不得好死 不得善終
人賤如糞 永世惡報